有冇人撈緊偏門？

可以講吓有幾好賺？
咩心態？
同埋有冇計劃揾夠幾多就收山？（因為有啲偏門係高風險）

有冇介紹?我想做.

睇人嘅，我個朋友個親大佬，養得起老豆老母，供埋我朋友出國讀書，有錢結婚養埋個女，不過佢呢種算極端案例，一般唔夠醒目嘅應該都係柒下柒下幫人打工咁就一世

BTW真心講句
你上得黎連登問人就知你冇行
乖乖地搵份工把啦

當年咪有單野有兩條友撈偏，係工廠大廈跳冷氣機
有個跌死左

識人外國做黃色事業中介

1：點解你會認為呢個POST 係搲撈？
2：你個例子係「盡唔盡責任」，你似入錯嚟多啲

佢本身喺當地讀書？

撈毒架嘛 班海關仲以為佢地係入面淨係做下鹹碟

都話明撈偏重咁揚咩？

之前香港有個中七學生
精通日文
喺香港BT 卡通片再賣去日本
每個月去日本櫃員機撳錢

Ptgf

點計法 想轉行搵大錢

做緊廢青 夠唔夠偏
風險都幾高
隨時餓死

果單無跌死果條友好內疚害死左手足

我都記得，第二日報紙仲話死嗰個係海關線人

1:咁你問黎做乜，純粹好奇？
2:我個例子係想講收入可以負擔到咁多野，具體搵幾多我都得個估

不過睇黎清都係成功人士黎，咁都只係盡緊責任，連登個個fg50k果然名不虛傳

偏門定義好廣

on9到笑左出黎

一定係有實際目的，先至可以可POST？你第一日上連登？
負擔到幾多，同做邊行、揾幾多、嗰行嘅內情係完全唔關事。你個答案係for 「做生意嘅你，做成點？」
如果唔係，你點會答「一般唔夠醒目嘅應該都係柒下柒下幫人打工咁就一世」
你越兜越1999

你啱呀，所以咪交流吓

呢單野當年我係對面睇住，係荃灣工廠黎
走甩嗰個好似整個容變成綠色皮之後返左美國

負擔到幾多，同做邊行、搵幾多、嗰行嘅內情係完全唔關事

已經冇必要討論落去，清你係得嘅
相信你好快就可以闖出一片新天地
唔洗再屌啲巴士佬
加油

又係1999到啲堀頭位就揾嘢打完場

睇撚清咩題目未呀？
「一般唔夠醒目嘅應該都係柒下柒下幫人打工咁就一世」
而家講打工同做老闆嘅分別咩柒頭？

一入嚟就屈鳩我搲撈

做開moonshine
唔講住又有貨係五大湖落緊嚟
我要去接貨 搵食艱難呀

dllm 門徒?

富士咪好多囉

有D做艇仔 波都搵到嫁

做緊正苦工 好偏

拎m記茄汁細包裝 重新入罐拎去賣

好好賺 0成本

諗住整多幾罐就收山 （高風險，會肥）

就係識人做過
不過前年失縱咗

通常就受左人注輸爆左😂自己唔受就正常無事既 貪

賣開miko水扮新發明

做乜撚野

3億啦 3億就夠一世無懮

死咗o個個on9仔嚟,人哋叫佢跳佢就跳落街.

香港有三萬個

識個收數佬
Full pay 康城，揸緊波子

有幾個都坐過監
最近有個又坐

做傳銷算唔算

第一下get錯咗黃店中介

睇時代
以前代客泊車都可以發達

我覺得算架

之前睇雜誌
跟縱個老廟馬伕
都係住康城

細佬 我冇做大佬好耐啦

做緊連登PR五毛分化撚國安
不過無錢收

有親戚撈私煙
廿年前無乜人捉
撈到有幾層樓

好似話仲有個海關幫辦因為呢單嘢斷左隻手

之前咪有新聞出過有航空公司職員係日本周到偷運金條 聽過有人做老千千咗成個家族身家條友走咗佬去外國下幾世都唔駛憂 聽過係外國有人去咗銀行劫咗幾千萬鎂有幾袋下落不明

ching 有無discount code

我都記得，好似姓廖

佢喝撚住啲𡃁先幫佢執得返隻手

驚閪咩

你一日心情未好返，一日都有豪宅住

遇過個後生仔撈偏，佢話閒閒地廿萬一個月。成日俾差佬捉，要好醒目先差佬挫佢唔入。另外有個中年阿叔後生撈偏，以前係搵好多，但最終都俾人捉左坐監，坐監時洗心革面掛，係入邊讀左個hd，講就算搵得多都係浮雲，好快洗返出去，出返黎踏踏實實返工

不過呢d低級撈偏
有d 生意老細背後撈偏就fatfatfat

記很好似有個黑警隻手斷咗

佢講佢自己

應該只係柴黎

海關破獲架
睇多啲新聞啦

中學收緊兩蚊幫人訂飯

姐係做嘜

賣二手黑算唔算

賣緊念力，未收山。

做緊兒子

牛頭角呀嘛 屌果陣我係現場睇 好撚驚險

做狗？

以前外國有個中學同學
升大學做咗大麻拆家

佢話根本接近0成本, 風險又低, hea 做下就得
不過唔知佢揾幾多

石頭出糧啲fd

自稱三盒會成員朋友
報咗驚

之前打機聽過人走私凍肉
不過打到緊急位冇問落去

想撈

班友懶係幽默班小學雞玩到悶未🥱

個樣有啲似廖啟智

人人叫佢智叔㗎嘛

當年最FD幾個中3都未畢業一齊quit咗

叫我同佢哋一齊走水貨

依家個個揸跑車 地通拿

我默默讀完大學出嚟搵15k

佢哋由一開始走水貨再買貨車再組自己嘅車隊

依家而家直情開咗一間合法嘅中港物流公司

仆街我真係好撚後悔當年無同佢哋出嚟闖

係咪幫手跨境運毒個d？

識有人做麻雀館 一個月都搵近7皮野

我都識個女仔做
廿幾歲
不過好長時間
一個禮拜返六日

有冇咁堅呀？中三未畢業有咁醒識做起盤生意？

以前水貨門檻好低 係人都做得 一步步慢慢黎又肯捱好多都撈到發達

好醒喎

做狗算唔算

我都覺得好好笑
笑下真係好好

什麼是moonshine

做到自己都借埋一份但還唔到要走佬

所以我都係食份水 穩穩陣陣幾百一千 當被動收入

冇記錯當年有位人兄四五千蚊起家賣老翻
之後做到全國政協

我好撚燥啊搵15k都要呃你咩
機遇嘅嘢錯過咗真係錯過咗
如果我跟佢哋一齊走可能坐緊監呢
（自我安慰

睇場？
好多油水？

Misty taste of moonshine, teardrop in my eye

正常嗰陣都仲忍到，但引誘真係太大，好易一情緒唔好就勁借勁賭再勁借

阿傑!!!
唔好叫我阿傑 叫我阿sir!!!
阿sir!!! 我冇做大佬好耐啦!!!

有個中同中三就退學
撈咗偏幾年 去咗做酒店雞既agent

有撚有錢 出入跑車

佢話只要佢想 佢可以親自試頭鐘 多數都係大陸雞

最經典經歷係有個變態客借玩蒙面 call朋友入房5P屌到條女傷曬流血

荀工

驗眼啦
屌你老母

係 好多油位

無日本住址，電話，戶籍，簽證點開銀行戶口？

上網賣大笨象精液算唔算

連登咁多mon post 狗, 邊個講死邊個啊

做緊當鋪算唔算偏門

咩女神級都屌過曬

不過佢應該中咗性病個人又殘

Ching我留意左你好耐 我份人自認都幾幽默 但都唔夠你嚟 有冇興趣下個月喺紅館搞場棟篤笑

冇嘢偏得過做黑警啦

可能親友/朋友ac
收呢d錢好易比日本海關/銀行跟到

識個中學同學放毒品為生
係架搵食車好啲之外
唔見得過得特別好
淨係知成日流連網吧
應該係方便出貨

佢自己有冇食？

應該無知佢煙都唔食
中學英文唔差 讀讀下學壞咗

咁你同成班仲係好fd嗎？
你不如入佢公司做啦，肥水不流外人田

精盡人亡

識人做地下錢莊揸旗個位
會做澳門生意個種
每日8位數字生意額
幾間旺區地鋪同唔同物業
但佢份人好down to earth
除左家住何文田
屋企幾個工人
唔會睇得出佢有錢
唔玩車 唔玩女 唔玩錶
好懷疑佢最大既興趣就係數錢

想做 呢個時代正當工俾人搵笨冇發圍冇發達

人蠢就係咁

跟足奴隸主設計既制度入面玩，但又唔夠聰明讀到神科
咁就做死一世奴隸齒輪永無返身天

都係，睇你想穩穩陣陣 定點，真係十賭九騙

一個文明社會的陷落，其中一個重要表徵，就係土豪惡棍過著優渥的生活，而斯文彬彬的學者文人則潦倒地生存著 (surviving)。

如果套用在香港，則係「MK仔就開靚車，斯文人就坐地鐵」呢個現象。

只要打開X週刊，唔難發現近年社會上「撈得掂」班友，個個開法拉利出入，名下幾多間上市公司及山頂別墅，其中唔少係黑社會出身。

走在銅鑼灣街頭，在任何僅餘可停車位置，不時泊滿波子，林寶，瑪莎拉蒂，Benz等靚車，只要窺視車內情況，好多時都會打個突：「條友咁MK。」有部分係20幾的MK死飛仔款，其餘則係古惑佬款，頸戴金鍊，裡面深淨色T Shirt，外面西裝褸 ，牙齒略黃。然後，一便落車就周圍目露兇光，掃視附近路人，再點起手上的紅萬香煙。

正如好多舊同學聚會，最串的並非咩Banker或紀律部隊幫辦，反而係以前好似吸過毒仲衰過，而家出返來「做金融」，開口埋口自己點炒現貨金，點樣「自己努力儲一個月錢買隻Rolex Daytona」。

無他的，近年最賺錢的族群，不外乎做澳門賭廳的，收樓收地的，同埋賣倫敦金的。至於真正做實業起家，或做專業類工種而實而不華的，你有見到幾多個真係過住幾好生活？呢個年頭，無論各行各業，看似越古惑，越賺到錢。越老實，越跑得慢，或許，真的nice guys finish last…?

呢個可能就係近年香港的「MK仔就開靚車，斯文人就坐地鐵」現象。

另一邊廂，香港的傳統中產，例如小型行會計師，公司中層經理，以及中小型貿易公司東主等，則面臨收入及生活質素下降的問題，只能勒緊褲頭。因為「轉型都唔知做乜」。

即使並非呢D夕陽行業，就算你做正式小學教師甚至大學講師，收入水平尚算合理，但在百物騰貴的社會下，要好似以前一代人養妻活兒，甚至過體面的中產生活，可謂越來越難。

無他的，過去20年社會變得驚人，除左SJ經常講的全球一體化同科技以外，仲有社會普遍的惡俗化 (vulgarisation)：

相比起社會上有學識有道理的人，我地更嚮往那些財大氣粗的人。

非正式統計，20-35歲族群的香港男性，第一男神可能係洗米華，又賺大錢，又型，又「江湖猛人」，英雄主義的極致莫過如此，確實又真係好屈機。對於一些真正有學識，有理想的知識份子，他們根本連你Attention都得唔到。

據說，2017年香港最悲慘的工種，可能就係有MPhil或phD的大學導師或職員。埋頭苦幹寫Paper，假如在古代，呢D學者的Paper確實會有深遠影響力，因為作為絕無僅有識寫字又可以Publish文章的人，他們完全壟斷左成個社會的發言權。但呢個年頭，Social Media五花八門，人人都係Media，普羅大眾已經唔需要從學者的Papers得到知識。除左其他學者，簡直係Who fuckin’ cares。

跌死個個佢親戚係文科仔黎

十幾年前聽過一個長輩講
佢打工做急凍海產買手
有D私貨瞞住公司做
就買一堆道友資料開戶口收數
再用卡提現金
我諗都係差唔多方法

呃埋小朋友波板糖錢 性工作者嘅皮肉錢

成日覺得資本主義都開始走到盡頭
有d地方都講緊universal basic income
加上香港面對無限溝淡 冇錢 離開唔到 任何人都係等訓街

今年做賭廳/走私嘅都好撚大鑊
未計10間藥房9間黑底
算唔算報應

之後佢大佬好信佢帶佢去秦國

咁樣洗錢好難查唔到
現金開鋪洗應該係最安全，但一定唔可以貪心貪快

賣瑞士山區肺
一轉手賺三五七萬咁啦 你有興趣我同你share
呢排都賺夠 都想俾啲人賺吓

陳庭佳≠陳同佳

雖然兩個都係大仆街

佢吹過話搵我幫佢搞生意
因為我9up啲宣傳方法和一啲營運原則令佢生意額多咗4倍

我緊係無理佢啦

香港真係愈來愈多後生叫雞 女仔真係要注意下

邊個？

仲未
反而會去到另一個更加無孔不入嘅層面
叫surveillance capitalism
將我哋日常嘅生活模式變為大數據
再成為商家銷售嘅對象
甚至改變我哋經濟行為嘅模式

有冇新聞可以睇返

好想知點先搵到機遇搵錢

黑社會就黑社會啦 屌你老母

睇多啲港產片啦

有個fd得閒賣下橙
每轉都執千幾

覺得Big data一定會影響生活

但係解決唔到資本主義帶黎既社會不公

而且數據化都係有利於巨頭大公司 全球化大企業

中小型商家含得撚

將來天下太平都還好 有咩事多人冇野做 社會動盪一定仲勁

玩長線好大風險喎

有朋友炒倫敦金日薪過萬

公司同事唔著衫，女同事得兩塊樹葉？

有個親戚做外圍莊＋小型雀檔

次次輸股票都話無咗幾球野

上曬報紙啦
屋 企 有 鬼 啊

成個錦田人人都收波欖。
呀sir見字麻煩去跟跟

你真係好撚搞笑

有咩野宣傳方法, 營運原則分享下，可以多4倍咁多

我鄰居有做走私，兩千蚊一日

好撚好笑啊屌你老母

黃色事業中介
做龜公都有個噉專業嘅朵

美國極多人私種大麻

親戚喺大陸做地下錢莊算唔算偏門
我老母用香港戶口幫佢過數做咗幾年

買老番咸碟個位？

好似現場搵到隻手

走啦！自己柒開口屌人
唔夠做就死兜爛兜

好熟
邊套戲

澳門屈人簽名借錢嗰啲

如果做美女聊天室危險嗎？算撈徧嗎？

撈徧唔等於黑社會嘅

賣橙?

真係厄人錢喎，仲衰過賣毒品

你阿媽冇俾人查過？

英雄本色

Ching 好波

以前冇查咁嚴
都廿幾年前嘅事

我識有人ig賣老淘貨 算唔算

佢話合法嘢嚟 但唔肯講詳情

好少人自爆自己撈犯法嘢

好真誠，但係事實

有冇幾千萬長期放係金三角先

你朋友大佬勁，可惜細佬妹個朋友係閱讀困難
大家都唔好怪樓主，佢有病自己都唔想

做乜撚嘢

呢個有興趣知。 用得家族呢D字眼都應該幾出名。

誠仔呀嘛， 我識佢。 後生幾勤力架。

傳銷

寶貝計劃？成蟲？

有 係麥當勞撈緊麥旋風